我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

一到夜晚忽然間諗起你
當初既你即使只係大我一年 但思想上比我感覺大好多 你成日都話我講野沖口而出 唔諗後果 換來既係你每一次既原諒同再次既失望

你成日都話大個啦 唔好咁幼稚 但結果係我真係變得成熟既時候 你已經唔在乎

係你教識我上高登 教識我打正字 就算見到一d好無聊既post都會白癡咁笑一餐

就算過左咁耐 都依然諗返起舊時既畫面

無見兩年炸🚬
已經變曬
真係不如不見

夜晚突然好掛住一個人
打開contact list先發覺原來我哋之間所有聯繫都冇曬
第一次發覺其實香港好大
要搵一個人真係好難